\begin{multicols}{2}
  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}[double arc/.style={double,double distance=2pt},every label={font=\scriptsize}]
      \coordinate[label=below:$M$] (M) at (0, 0);
      \coordinate[label=below:$A$] (y) at (10:3cm);
      \coordinate[label=below:$B$] (x) at (190:3cm);
      \coordinate[label=right:$C$] (u) at (43:2.5cm);
      \coordinate[label=left:$D$] (v) at (136:2.5cm);
      \foreach \pt in {x,y,u,v} \draw[thick,shorten >=-4mm] (M) -- (\pt);
      \foreach \pt in {x,y,u,v} \node[cross=2pt] at(\pt) {};
      \pic [draw,black,thick,angle radius=5mm,angle eccentricity=1.8,"$\ang{43}$",font=\scriptsize] {angle = y--M--u};
      \pic [draw,double arc,black,thick,angle radius=6mm,angle eccentricity=1.6,"$\ang{54}$",font=\scriptsize] {angle = v--M--x};
      \pic [fill,colorPrim,thick,angle radius=7mm,angle eccentricity=1.4,"?",font=\scriptsize] {angle = u--M--v};
    \end{tikzpicture}
  \end{center}
  Sur la figure ci-contre, le point $M$ appartient à la droite $(AB)$.\medskip

  Déterminer la mesure de l'angle $\widehat{DMC}$ en justifiant la réponse.
  \vspace*{\fill}
\end{multicols}